手足好波 我今日會全力落街

用手足好波 做得好 取代 黑警做戲